勞工處理唔理？間公司自己唔見打卡紙 話我頭嗰日冇錢喎

屌你老母明明記得第一日有返
我同我fdWhatsApp仲有對話
可唔可以告鳩佢

幾百蚊唔撚係錢

咁狗

少一蚊都告

佢唔俾錢
我開餐廳名
我開post
寫衰佢

僱主有責任保留工作記錄
上勞工處打你有少少證據有番工 個責任已經去左僱主度
等咩？

佢地最驚勞工處 要親身上勞工處落案

好la
感謝各位巴打

告佢老母

有汗出無糧出
打工唔為錢為乜
告9佢

有冇影低出勤記錄
如果公司有人 蓄意就多條罪

支持，幾百蚊都呃

冇
唔記得左

好仆街

依加上到來，又hea9我

垃圾尖沙咀餐廳

有人證都都對你有利

都係唔比果日我

開名k11

seafood?